香港每1000個單位，就有1個係由中聯辦擁有

打倒地主！